今日係Molotov-Ribbentrop Pact簽訂既70周年 同時係歐洲記念被蘇共同納粹主義逼害既紀念日

#CHINAZI